公司逼我答有無打疫苗，有冇違反私隱條例？

銀行back office唔洗見客，亦非飲食個d，今日突然起group問同事有無打針，要做紀錄，請問有無違反私隱條例？

有同無，都可以咁樣問既咩？佢咁問到我覺得好有壓力

遲啲應該各行各業都會咁

咁當唔當佢逼我提供病歷？

有冇講明一定要你哋提供證明？

直接答冇，睇佢有咩下一步先算

無啊，但起個group到咁問，個個同事都要起group到答，我覺得好有問題，而家我知道邊個有打針邊個冇打針囉

移民啦

我唔想知邊個有打針啊

而家睇到打左針個d都係大陸仔

hea覆咪算
知道邊個有打針又無壞嘅好老實咁講

係姐，但我做咩要俾人知（不是上司）我有無打到針姐

邊個問group問就唔洗答 直接同hr講

有d人有需要打針 （eg: 醫護）

何必咁樣批鬥人

我個行唔洗打

公事啫，是撚但啦
除咗問嗰個（應該係你上司），應該冇人care你有冇打

係姐，但我care點解要俾咁多人知丫麻
我覺得呢d係私隱黎而家佢咁問，搞到我好有壓力

答有病唔打得

咁你咪唔好應囉

有啊，卡介苗

樓主有食大麻？

真，收咗工不嬲唔覆WhatsApp

佢問姐 仲話打唔打有咩後果

做咩無啦啦咁問打疫苗關吸毒咩事

你個名
我都想試